歐鎧淳根本係無撚腦處事能力又極差嘅典範

16年里約奧運持旗進場初露頭角
當事連登以至社會各界甚至部分外媒都吹奏條臭貨係乜鳩東方維納斯，乜柒美人魚仙氣飄飄

可惜得個樣就真係得個樣，無撚腦係事實，憨鳩係經唔起洪爐火，佢一次又一次嘅bad decision 已經令佢露底，亦為佢積落唔少憎恨

稍為有少少名氣上咗位就係咁接廣告代言job，化妝品護膚品脫毛療程乜乜柒柒，喺游水方面都無乜特別好成績

初初都算鳩數當佢搵下外快，而第一次令人真係對佢開火係呢個廣告

婦女基金會指事業線一詞係性別歧視，但呢個so called婦女團體連咁簡單嘅性別議題都未撚搞得清楚

事業線，係泛指啲拋對波出嚟搏上位嘅臭雞，真正自我物化嘅女性，理應係女權撚最大嘅敵人
不過眾所鳩知，女權最鍾意不分事非黑白咁搬龍門，呢次都唔例外，而我地嘅無腦女神歐小姐亦都放棄思考咁接咗呢單job
呢條臭貨真正嘅墮落應該係由嗰時開始

然後上年亞運泳總單野，我地親愛嘅歐小姐不負眾望再一次自殺盲撐泳總，消費運動員光環

渣馬無視賽例擾亂賽事秩序被DQ一事未見佢回應
不過個人預計歐小姐下一步應該會係玩受害者身分，話網民欺凌佢乜乜柒柒

其他香港運動員都應該向呢個憨鳩嘅人版好好學習，做好本分唔好又行返同一條路搞到自己變袋底泥

同埋其實香港仲有好多真係默默耕耘又有成績嘅運動員值得大家關注

金牌車神李慧詩

四極超馬總冠軍黃浩聰

四肢發達

原來只係臭八婆一條

樣同邊個比先

啲氧份去晒肌肉到

無可否認持旗嗰幾張相係好睇嘅

巴打我唔評論你既口味
但老老實實 佢個樣真係有d似係瘦既唐氏

咪得嗰一張咁大把囉
婦女基金會嗰張影正面
對眼分得好鬼開喎

第一眼ok，望耐少少變唐氏

希望佢條仔記得戴套

根本就係弱智樣，女咩神。 食屎啦

無知一問冇帶套會點？
以我所佢一直食開藥

回顧得幾好

$1100x20(中級樣 微波 有腳 26 港女 泳裝 明星價)

食藥唔防病㗎

donkey kong 咁撚大隻，你俾佢屌埋我嗰份

好快佢就會更紅，我話既

臭字就out架喇

民智未開，仲有好多無知市民以為佢係啲好撚出色嘅泳將

仲有聯署撐呂xx metoo屈教練性侵

屌你老母，李慧詩正過隻游水雞不知幾多倍啦

回下帶先

佢真係炒車常客乜撚都唔經大腦衝出嚟柒

港女通病之一無腦 上咗位都唔會改到

泳將定智將呢？

上咗位更顯無腦

叫事業線係寸果d臭雞咁露下，其實係指用肉體換事業
先叫事業線

一隻臭g

明明唔撚關佢事甚至係啲真正有努力嘅女性公敵，佢可以當咗嗰啲臭雞係受害人攬埋一份

因為佢無事業線所以葡撚萄

好耐冇見過你

你打錯符號？ X20? +20吓哇？ 新年加$20利是

運動員出咁多聲真係最on9 收下把爛口去訓練好過啦

好耐冇見

真心好尊敬李慧詩同吳安儀
雖然李慧詩都有接廣告
但佢仍然保持到佢運動員嘅正業，做到一個好值得尊敬嘅運動員
歐鎧淳同metoo都只係沽名釣譽嘅撚樣

掛住練練練練到唔識做人

出聲無問題，都要出得有sense
無撚腦又唔識分析嗰啲就縫撚咗把口出力算啦

歐小姐同白粉友負皮咗

練練練練都練唔出咩成績

或者係佢條仔同佢一齊take野呢

冇一秒覺得佢靚過sor

唔講以為係潛水怪
上水未

有樣？
seriously?

等緊佢上水回應渣馬DQ買咗批好平嘅花生

得兩張相有

喺街撞過佢 黑面串柒柒行到成個大明星咁
我望下佢佢即擰咩面
根本我係唔認得佢 見到有條女高得黎咁撚唐氏樣先望多眼

想屌

ho lun mean

個樣好撚衰

佢係無腦弱智, 肯定

不過事業線果個廣告. 佢應該無搞錯
女權撚係會鬧埋用身體換事業嘅女性
佢地覺得呢啲女人都會累到佢地比人歧視偏見

點睇李慧詩

李慧詩 其實勁佢好多

你點知

事業線唔係笑話黎

問題係佢地只鬧男人講事業線，而唔同啲臭雞割蔗仲當正係受害者咁對號入座

事業線係讚賞
果間野係咪有被害妄想症？

黄浩聰好型

玩殘奧成就會更高

對眼成個智障咁

對腳好靚

一直覺得佢唐氏綜合症樣

除咗曹星如之外
近年嚟最柒嘅香港運動員

其實佢算靚咩

食藥可以避免比賽個陣黎M？

咁係咪都講係事業線、埋單, 甚至雞嘅人又真係唔少
雖然宣傳黎都無咩用
無品嘅人只係會諗到新嘅方法新嘅詞語侮辱你

純粹覺得佢游水剩係夠係本土自high叫有d紀錄
出到國際大賽就陪游戰績平平
之後就靠個運動員名走去R撈
都算，係打算轉型咪轉囉
又要懶係兼顧埋游水咁又要參加咩比賽又剩咁
結果咪又係陪游，有幾多料自己知啦

自我物化同被動物化係兩個concept
女權反物化一般都係反緊後者
反而前者係不少女性主義者支持 覺得實現自主

自願畀自己條仔扑都唔等同支持強姦is ok啦

我屌埋你哋嗰份

咩得個樣？是指柒到飛天嗎

香港做職業運動員好難
咁多年睇過聽過各大運動新聞
暫時見到單車成績幾好
劍擊其實都有承傳到技術? 好似係女重劍?
另外泳隊唔算係差 但係應該未有能力拎獎

佢係因為運動員身分加持姐，個樣好普通

歐鎧淳、楊文蔚、呂麗瑤，此三位香港女子運動員有何共通點？（10分）

所有報紙佬加埋CCTVB、Facebook、連狗及其爪牙、支那01話佢靚，佢就係靚

江旻憓 18年亞錦女重劍金牌

呂造謠唔同level啦

楊文蔚要睇路啦，唔跟人版學下野下個仆街就係佢

李慧詩

當初唔係好多人捧佢咩

完整呈現一個人點樣由體壇新星變袋底泥，全部佢自己一手做成

應該就來變過街老鼠

在我而言，三個都係不務正業，一心淨係想踩過界，搏上位，爭名逐利
路遙知馬力，日久見人心

你中咗六合彩？

除20都唔屌

黃浩聰幾好丁

「跳高女神」楊文蔚劏房出身
躍入女拔 確信基層憑運動可向上流

劏房居住環境狹窄，生活在劏房的基層家庭，子女的學習開支早已是一大問題，多少家庭節衣縮食，只求子女早日成龍。也許你會認為基層學生除了學習不應有其他的興趣，但原來卻並不一定。

在運動場上舞動的「跳高女神」楊文蔚，看上去與劏房扯不上半點關係；但原來，她在中學時亦曾經在劏房居住。

總是笑臉迎人的楊文蔚，在劏房中成長，蛻變成運動員，雖然已成名，但也希望以自己作為一個例子，鼓勵基層兒童不要放棄「玩」運動。面對熱愛跳繩、現居於劏房的杰仔，她期望如杰仔一樣熱愛運動的基層兒童，可以堅持下去，繼續投身運動，因為她確信運動能幫助小朋友向上流動。

楊文蔚6歲時父母離異，她自小就與弟弟跟外祖母在大圍生活。但好境不常，婆婆在她16歲時因病離世，而當時媽媽亦長期在內地工作，姊弟兩人就搬到旺角劏房相依為命；當時父母給予他們姊弟倆每月三千至四千元的零用，只足夠他們居住在劏房。當時他們居住在砵蘭街的劏房，環境相當混雜，所居住的唐樓甚至有人經營「一樓一鳳」，晚上更是滿街流鶯。

轉讀女拔入校隊 搬返大圍

楊文蔚憶述，當時仍是中學生、而又是校隊的她，經常在該環境出入，令教練早已有微言。後來在教練及母親多番建議下，兩人才搬離旺角遷返大圍，但仍然只居住在劏房；但因為位處大圍，房租依然高企；加上當時剛轉到名校拔萃女書院，所有的科目都需要補習趕上，急需更多金錢支撐生活的楊文蔚固執地希望可以靠自己渡過難關，於是由中四開始她就在社交平台開設網店（Ig shop），靠零售衣服以維持收支平衡。

靠「Ig shop」維繫生活月入可達8000元

「Ig shop」看似簡單易做，但實際上卻並不容易。楊文蔚指當年每次北上探望母親都會經過衣物批發城，物色好合適的貨品後，便會大包小包「入貨」搬回家；同時又要思考營銷策略，如舉辦抽獎吸引更多人留意等。她自豪地說當時每月的收入可達七至八千元，相當可觀。直至被發掘成為職業運動員進駐香港體育學院，弟弟也選擇北上幫助媽媽工作，所有的經濟負擔也終於可以鬆一口氣，辛苦經營「Ig shop」也由此停止營業。

痴線成個IG都係廣告

香港運動員真係慘，要靠接廣告揾錢先可以維生

又係支那01，而家冇人會留意連狗及其爪牙、支那01同成個網絡乃至新聞、商業市場究竟中間啲關係有幾千絲萬縷

嚟嚟嚟對腳啲線條真係

運動員接廣告搵sponsor 無問題，要搵食大家都明，屌你老尾都唔係接pandora 下話？賣廣告賣到不務正業又做唔到靚成績

睇佢fb, 佢仲有教D年青人跑步

佢有個跑會係幫啲邊青

是
有個post睇到我眼濕濕

有實力 有夢想又勤力個啲
一早日日瘋狂操 諗盡辦法進步
邊到得閒成鬼日接job 玩fb ig
哩啲咪真正運動員同二打六嘅分別

成日mon住佢fb ig等緊佢回應渣馬DQ

蘋果》早前報導，22歲的游泳運動員郭家輝，在100米蛙泳的時間本是全港排第一，但奧委會卻在無解釋的情況下否決他的港隊資格，連上訴都駁回。亞運各項目的參賽名單陸續曝光，《蘋果》發現，最終取代郭出戰該項的泳手，竟是在該項初選資格都不符、泳總委員吳旭光的兒子吳欣鍵。立法會議員批評做法令人震驚，促泳總和奧委會交代

泳總事件full story